邊度買香水最抵

發現dfs, sogo價差好遠，有冇人知點買最抵

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

發生咩事

Sasa

Sasa啲香水嘅味好唔純正
唔知係咪假嘢

我通常喺希慎dfs買 或者機場免稅店

窮就咪學人用

識人

啲貨擺得耐會變味

唔洗買 我好香

DFS/機場 唔好慳嗰少少啦